
                      Me esperaba mas de esta pelicula, gran decepcion. Cuando la americanizan ensalzando el poder militar,  los soldados y su heroismo, dan ganas de vomitar. No genera drama, tristeza, emocion ni te hace meterte en la pelicula, solo es propaganda yanqui, a veces parece incluso infantil, muy predecible. Para mirar el reloj constantemente... Lo mejor la aparicion de "eisenberg" y algun que otro efecto especial, por cierto todas grabadas de noche...
        
            